元朗朋友，不論係咪真打都好，依幾日搬定野走

雖然連登對入唔入元朗有分歧，但假如真係做，當日一定係史上最多傷亡嘅一次。

搬定野走保平安，當日唔好出現係元朗